【連儂牆】究竟仲有無用

呢排出街見到各區連儂牆俾人撕
撕既時間快咗好多
證明敵人好驚我地呢樣野
尤其中環 ifc對出條天橋俾人撕完又撕
諗下呢區最多和理非返工
都搞成咁
好好利用我地手上既材料
再建立多一波更強大既文宣！
敵人反對我堅持！

推

趁weekdays各區麻煩互組小隊
重新connect班街坊再關注！